(可能我多疑咗) 今日好多講義士慘況post

見到義士買玩具買到冇飯食, 真係好心up, 我屋企人都問點樣幫到佢哋
我哋唔係衝衝子, 只可能做到有錢出錢, 有力出力(腳力)

但今日好多關於義士慘況嘅post (其實唔係第一日咁慘)
尋晚黑警又大量拘捕義士,
對風向好敏感嘅我, 會諗:
會唔會有人以援助名義, 乘機收集前線資料, 一網打盡

可能我係多疑, 我唔希望義士涯餓, 但更唔希望義士被捕
所以希望大家
必需有100%可靠方法, 令義士得到援助, 而又唔會出賣行縱/資料

例如如果有人話 "發夢肚餓 tg 搵我一齊食飯" 或 "發夢冇地方住 tg 我" , 當然可能真心幫人, 但要小心金魚佬, 或資料不幸外洩

其實真係就係貼下車飛 有少少野食「包啊 茶啊」都已經幫到好多
利申 暫無收入既ive仔 唔支持比金錢之類既野 都唔會接受

push，有道理，要幫得黎大家都要小心